李柱銘等人JR查手機令遭駁回 法官：警方不會查閱無關檔案

總之警察就中晒

法官又識讀心？

警方不會暗角打鑊
警方不會在警署強姦報案人
警方不會搞個仔啲女同學
警方不會影人裙底

哈

全部都查完先知有冇用 到時乜柒都比你睇晒

高院有好多傑出發官。

呢啲咁高尚情操嘅法官應該要比文明國家嘅人去了解一下

中國啲恐龍唔會食小朋友架

呢度有個logic 問題
我唔查閱點知冇關?

唔查點知有冇關

這是有關檔案

下話？

如果個電話裡面有張J圖我就唔信黑警唔睇

李柱銘又話怕得罪中共激嬲中共，跪低奶未得囉jr咩姐

狗官:黑警識超能力